
[ {
  "id": 1,
  "question": "La balise HTML utilisée pour créer une liste non ordonnée est <ul>. ?",
  "options": [
    "Vrai",
    "Faux"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 2,
  "question": "Quelle propriété CSS est utilisée pour définir la couleur de fond d'un élément ?",
  "options": [
    "color",
    "background-color",
    "font-color",
    "background"
  ],
  "answer": 1
},
{
  "id": 3,
  "question": "Quel événement JavaScript est déclenché lorsqu'un utilisateur clique sur un élément HTML ?",
  "options": [
    "onchange",
    "onsubmit",
    "onclick",
    "onmouseover"
  ],
  "answer": 2
},
{
  "id": 4,
  "question": "Quelle balise HTML est utilisée pour inclure du code JavaScript dans un document HTML ?",
  "options": [
    "<js>",
    "<javascript>",
    "<code>",
    "<script>"
  ],
  "answer": 3
},
{
  "id": 5,
  "question": "Quelle unité de mesure CSS est relative à la taille de la police de caractères de l'élément parent ?",
  "options": [
    "em",
    "px",
    "%",
    "rem"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 6,
  "question": "La fonction JavaScript 'console.log()' est utilisée pour imprimer du texte dans la console du navigateur.",
  "options": [
    "Vrai",
    "Faux"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 7,
  "question": "Quel attribut HTML est utilisé pour spécifier l'URL d'une image ?",
  "options": [
    "src",
    "href",
    "link",
    "url"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 8,
  "question": "Quelle propriété CSS est utilisée pour définir la taille de la police de caractères ?",
  "options": [
    "text-size",
    "size",
    "font",
    "font-size"
  ],
  "answer": 3
},
{
  "id": 9,
  "question": "Quel opérateur JavaScript est utilisé pour concaténer des chaînes de caractères ?",
  "options": [
    "+",
    "*",
    "/",
    "-"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 10,
  "question": "Quelle balise HTML est utilisée pour créer un lien hypertexte ?",
  "options": [
    "<link>",
    "<a>",
    "<href>",
    "<url>"
  ],
  "answer": 1
},
{
  "id": 11,
  "question": "La propriété CSS 'align: center;' est utilisée pour centrer un élément horizontalement.",
  "options": [
    "Vrai",
    "Faux"
  ],
  "answer": 1
},
{
  "id": 12,
  "question": "Quelle méthode JavaScript est utilisée pour ajouter un élément à la fin d'un tableau ?",
  "options": [
    "add()",
    "append()",
    "insert()",
    "push()"
  ],
  "answer": 3
},
{
  "id": 13,
  "question": "Quel attribut HTML est utilisé pour spécifier le texte alternatif d'une image ?",
  "options": [
    "title",
    "description",
    "alt",
    "caption"
  ],
  "answer": 2
},
{
  "id": 14,
  "question": "La propriété CSS 'margin' est utilisée pour spécifier l'espacement entre les éléments.",
  "options": [
    "Vrai",
    "Faux"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 15,
  "question": "Quelle fonction JavaScript est utilisée pour convertir une chaîne de caractères en entier ?",
  "options": [
    "parseInt()",
    "convertToInt()",
    "toInteger()",
    "stringToNumber()"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 16,
  "question": "Quelle balise HTML est utilisée pour créer une ligne horizontale ?",
  "options": [
    "<line>",
    "<hr>",
    "<br>",
    "<hrz>"
  ],
  "answer": 1
},
{
  "id": 17,
  "question": "Quelle propriété CSS est utilisée pour définir la couleur du texte ?",
  "options": [
    "font-color",
    "text-color",
    "font",
    "color"
  ],
  "answer": 3
},
{
  "id": 18,
  "question": "La méthode JavaScript 'deleteLast()' est utilisée pour supprimer le dernier élément d'un tableau ",
  "options": [
    "Vrai",
    "Faux"
  ],
  "answer": 2
},
{
  "id": 19,
  "question": "Quel élément HTML est utilisé pour créer un formulaire ?",
  "options": [
    "<form>",
    "<input>",
    "<field>",
    "<submit>"
  ],
  "answer": 0
},
{
  "id": 20,
  "question": "Quelle propriété CSS est utilisée pour afficher un élément en ligne avec les autres éléments ?",
  "options": [
    "display: inline;",
    "position: inline;",
    "align: inline;",
    "layout: inline;"
  ],
  "answer": 0
}
]